政府幾時先肯關注性貧窮呢個問題?

我呢啲性貧窮人士,政府從來都冇關愛過我哋, 冇瞭解過我哋嘅需要, 冇設立相關嘅機構為我哋提供輔導同埋協助

強烈支持盲婚啞嫁
最起碼可以有得掂下女仔隻手先

去老人院幫到你 大把女女手比你摸

最後只會係catgirl果類四眼肥婆同你盲婚啞嫁

政府無ban一樓一算做咗嘢啦..
幾百就有人提供性服務
係衛生方面可能要standardize啲標準囉

土地問題

長期性開支不足
你老豆果代就有性福
果陣三十蚊打個飛機

人哋盲婚啞嫁都係嫁俾有錢佬